九龍塘有人誤闖路軌

有冇人知咩事
火車行到一半停咗

有人墜軌 唔知係咪烈士

墮